一人N隻最鍾意嘅寵物小精靈

我個名
波加曼
火稚雞
路卡利歐

其實大部分都鍾意
路卡里奧
卡比獸
巨鉗螳螂
沙漠蜻蜓
沙奈朵
阿勃梭魯
美納斯
巨金怪
冰伊
忍者蛙
木木梟
鋼鎧鴉

如果只可以揀一隻怪
一定揀百變怪

莎奈朵
布莉姆溫
仙子伊貝
百變怪

其實我都係大部分都鍾意
不過有一隻我真係鍾意唔落就係朝北鼻

肥大
息息

Who is 息息？
淚眼蜥？

水躍魚世一

滕膝蛇、波加曼

伊貝
菊草葉
月伊貝
巨鉗螳螂
火焰雞
沙奈朵
阿勃梭魯
美納斯
拉帝亞斯
利歐路
路卡利奧
達克萊伊
波克機師
萊希拉姆

耿鬼
電擊魔獸
圖圖犬
冰鬼護
洛奇亞
寶石海星
美納斯

果然翁世界第一

快龍

比卡超
老噴
背背龍
卡比獸
恥鬼
班吉拉
血翼飛龍
巨金怪
路卡
火蔥鴨

烈空坐
班吉拉
回拉多
帝牙盧卡
啟暴龍
巨金怪

奇異種子
火球鼠

同意 果然翁冇得輸

肥大 用 息拳

卡比獸